東京美食

集憶廣思

拋磚引玉，美登利

美登利係出名cp值高……但算唔上美食
平民美食……可以食下麵屋一燈同成藏豬扒

麵屋一燈，真係咁好食？